波鞋撚入一入

用左硬毛刷刷到咁 有冇得救

冇鞋帶就係仆左街個隻 好大分別

on9？

假野先會刷到咁

做咩睇唔開刷到咁

我原價係adidas入 柒頭

幫幫手 有冇得救

on9仔

無㗎啦，用馬毛刷啦，軟好多

屌你老母Jason mark

咁平買過對啦

浸落水試下

佢而家仲濕緊🙄

死傻鳩
試下用火機燒燒佢

冇得搞，刷斷左好多幼線依家彈晒出黎
穿左鞋帶同遠睇應該唔覺既

幾有動感

各位巴打真係冇得救呀🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

偽就真係柒到冇得救

個面都刷到咁
仲邊有得救

唔關Jason markk事 係你on9用硬毛刷 同埋刷呢d唔可以來回 要同一方向刷

用火壇下就ok

笑撚死，衝出黎柒